可能佢真係唔適合我

係，但已經太遲

點解已經太遲

夾公仔...
公廁

分手

呢種不負責任嘅男仔點對落下半世？

兩件垃圾

佢可能覺得

咩叫夾公仔？

垃圾都要勇敢生存

墮胎

養唔到無謂害下一代，我自己都已經係人版

都岩
盡快啦

好過份喎佢

排緊期，家計會都要等8-9週
醫院做要再大啲先
但已經好辛苦，辛苦到想死

要一生一世一定係互相改變，互相影響

如果佢完全無因為你要改變，依家無，以後都唔會有

點正常避孕都中招，講解下

已經一齊到好迷茫...
可能真係要走

人地咪講左中左嗰2% 囉...

阿妹 呢個過唔到人世

用咗但係都中咗

好迷惘，佢會覺得已經好就我..
但佢講呢啲嘢好傷我心

Dom都唔係100%安全避到架

依家知，之後會選擇打針

你地而家同居狀態？

唔係，不過間唔中會去佢屋企訓

咁要落仔，佢安排你邊度落？定係自己去醫院？

男人可唔可靠就靠囉類野睇
無同理心，無同情心，係體諒心
亦都唔會肉痛你辛苦
唔照顧你重講風涼話
第時有咩事入院都唔洗諗佢會探你
哩d叫患難見人心
好好睇清楚佢宜家點對你
醒喇，take care！

邊有錢

可能真係要醒下
雖然唔係冇咗佢唔得..

樓主加油阿 係到呻下啦 呢d男人真係唔可靠

琴日去佢屋企食團年飯
知佢好錫佢屋企人，佢都好叻氹佢媽媽爸爸同埋家姐，又會主動夾餸俾佢地，但當佢阿爸話「照顧好你女朋友先啦」
佢「佢醒過我啦！會自己夾嫁啦」
我「...係呀我有啦」（指住個碗

我都唔係一定要你夾，但你都唔洗咁同我講嘢

好撚賤 姐佢屋企都唔知你地發生左呢單野啦？快撚d落左佢算 跟手同條仆街分手 死仆街黎呢d真係

明白的
要一個人承擔起哩d野真係會好累好難受
希望你唔好太抑壓自己既情緒
好好喊一場！
零依靠？總比依靠哩條仔好
擺脫佢，就唔再需要比佢左右自己心情
完曬件事後
去報下興趣班/做義工
總之搵自己開心既野做
好快你會有新朋友
唔好灰心！！

男友咩bg?

呢啲人仲有咩留戀

分

中產，家姐結咗婚

咁撚賤，大肚唔係大哂都講得出。
你本身條件好唔好？

生下孩子就會交保良局照顧吧。

佢根本就唔愛你

唔係咁好，女人唔應該有嘅都有齊

例如d 咩

你同佢點識架？呢啲有咩好？

團年飯唔係同屋企人食？走去人地食，仲留到而家？

同屋企人一早食咗，同埋應承咗佢父母一齊食.
我今日要返工，今日下午係電話鬧交

樣衰、矮、肥、細波

同佢點識架？係介意就唔會一齊啦，唔通......

佢之前都冇問題... 係真係自從我之後，我啲情緒失晒控，成日唔開心，又辛苦，佢先至覺得我難頂

佢其實要個理由分手姐
你咁岩呢個時候比左佢

佢咁好，你仲想繼續挖爛塊面留係佢身邊？#lm2lny

嘩 樓主條仔好撚唔掂
分手味分手囉 樓主重新做人喇 支持你

分手都講咗，有冇揾返你？定係你主動揾返佢？

下個會更好

哈，你之後咪俾佢食住

分手 即係墮胎都唔陪？

點解你覺得佢已經好就你？

睇曬都唔知條仔邊忽愛你 關心你
完左事好同條仔割蓆啦 再痴埋去唔好彩再中多獲就真係

係咁，你就好由一開始諗清楚，因為佢中產定係你只係揾代替品

G持樓主 總好過生過咩都比唔到個小朋友都要生嗰啲仆街 但下次避孕要做好啲啦

佢唔係唔適合你，係唔適合任何人
算罷啦，佢已經咁大個人，同理心唔會由冇變有，唔係你既問題，千祈唔好咁諗

佢咁孝順

唔想驚動老人家

兩件都係垃圾 不意外

如果我女朋友有事一定第一時間返去陪佢囉

如果我係你，一定同對方父母講，條友根本想借機分手解決，唔想再揹責任，信我，同佢哋講，會有用

講左又有咩用，佢比老豆老母屌完又點，我唔覺得佢值得付託終生，墮胎係折墮既啦，但係同呢個男人結婚都唔係好事，當然最後都係樓主自己揀，希望樓主會同下一任坦白啦。

最少要佢哋知發生咩事，何必自己硬食

我覺得最少要對方俾錢樓主買補品，你估落完同生有分別咩，都要補返個身體㗎

食藥會痛好多

我都唔知點講好，你都最少18㗎啦，人生係你，自己決定

你兩個唔好入pool害其他人 唔該

廢撚到喊

Sorry

穿左 唔識食事後避孕？

係咪d脾氣真係好難頂呀
你地d女人最撚鐘意無理取鬧合理化自己啲脾氣咖啦
你辛苦我明 但大肚唔係大晒我都認同喎
如果個女人平時都港女開仲有埋呢個擋箭牌既話
男人係真係會覺得你好撚煩
只會越黎越唔鐘意你

有D人係唔合適拍拖/結婚

呀女，愛錫下自己啦
你老豆老母生你出黎唔係為左比個仆街男人搞大你個肚之後講風涼話架！
爭氣啲啦

愛佢 佢唔愛你 即係你唔重要 你仲覺得佢重要？
落左佢 搵個啱你嘅男仔 再生
條路好行啲 唔好咩

分手要狠

飛啦 仲等咩
Btw take care arr

咁就叫就你？

都唔忍心屌9你 但係唔好咁白痴啦 真係。。。

差啲以為自己開post 只可以講愛情呢家嘢真係好盲目
我都分咗啦 呢啲大件事先睇到對方個心有無你 樓主都早走早著啦 最緊要自己身體

到時又搵毒撚埋單

唔該絲打 夾完公仔即飛個賤男
好明顯佢係一個自私到極點既人
以為俾錢就係負責任？
我好肯定佢應該會同d frd講
你好hi麻煩 無L啦啦有咗 又要佢洗一筆
佢知唔知落仔對女人係幾傷？
跟著呢d人無前途 唔好一錯再錯

渣架
個男人

今日你地關係有冇好轉

LM 繼續J Post
G持樓主飛左垃圾

你去挽回啦下去搵佢啦下
你哋兩個繼續喺埋一齊
唔好放出嚟都好嘅
真係好鬼垃圾得罪講句
本身淨係覺得你好慘條仔好賤
睇睇下真係 痴線

唉屌，自愛啦屌
Take care

既然你都打算落 咁仲一齊做乜
就咁睇都見到佢唔會係好男朋友好老公好老豆
如果你拍拖係為開心唔係想結婚就更加應該換過第件啦下話？
唔明又唔開心 又見唔到將來 對方又唔係對你好著緊你仲有乜必要一齊
雖然知之後都要落 但如果係想分手點都係陪你落咗先分，家陣佢冇份享受過程？

咁屋企人咪知道你有咗？

你痛？個bb仲痛

入咗邊間醫院？

agger

好撚遠～

某程度上係你自己攞黎，做cheap晒自己

自己都唔愛惜自己，邊個會愛惜你

你當人係寶，但人地當你係草

仲要係痴住唔走果d痴頭芒

樓主？

樓豬?

落肚啦同佢分手

樓主同條垃圾一生一世啦
你係唔值得有人對你更好架啦
你係deserve呢個程度既垃圾only

如果佢咁樣講嘅話
走啦絲打

cls 大肚大哂咩
而家又唔係你男朋友夾硬中出你
咁你又幾為你男友著想呢

個責住就大家都有份
而家就係樓主發脾氣
全世界就怪個男既
男女平等喎

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

依家係條仔唔舒服？佢地做完係喺條仔身體內受精？係條仔大肚？最後對條仔大d影響咩？月經都冇會明白樓主有幾唔舒服？
咁條仔又花咗幾多時間嘗試去為樓主著想呢？

樓主上水未

睇到有d嬲 但係自己完全幫唔到手 仲嬲